［突發］葵涌邨有女手足想自殺

❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️
［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

推

推！

推
唔好出事

幫推

推啊，屌

P牌一推

P牌推

葵涌街坊

咩位置 葵涌邨好大

pish

快d幫手推，我地三team人搵緊！

好似住百合個邊

資料係住合葵個邊！幫手推，推爆佢呀大佬

頂撚住啊，仲有好多人陪你

真 要齊上齊落呀

手足頂住呀

頂住呀！

please don't

你唔係得自己一個架！

仲有一大班手足同你撐住 頂住呀

推啊！

落左樓

推推推

推 救人

有手足係樓下，可以join左先，辛苦曬🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推啊

頂住啊

同緊個手足係商場

手足頂住呀 我哋唔係約定咗要係煲底到慶祝㗎咩

辛苦曬😭麻煩曬

林鄭未死我都都唔可以死！

頂住呀

頂住呀手足

女手足住合葵！Fc唔係屋企！

推啊diu

推呀

再推

情況如何？

落左樓唔見

知唔個幾多樓

X2

成班手足係樓下，而家看更帶我地上天台

push

Lm

各手足都未有發現！

要安全呀Ching!!!!!!!!!!!!!我地一定見到𥌓光架！

希望無事

擔心，希望無事呀手足，有咩事難得過今時今日香港呀

再難頂都要頂呀！推

推仲洗唔洗人幫手搵

快啲出返嚟啦手足

街坊幫幫手

我落唔到街一路推等多d人推手搵，再一直更新消息

推呀！晚晚十點都要一齊映葵9叫！

唔好

Push

葵涌村好齊心架！唔好dum底我地！

女手足9點幾離開屋企，自此斷聯

佢fd有冇share location睇下？

依家有手足洗緊樓！未見女手足出現

咁未必留係葵涌邨WO, 冇FD問到?

無啊

Fc，9點幾離開屋企，自此斷聯，最後知道著黑色長裙

4個月都咁撐！要安全呀

合葵三號梯洗緊樓

撐住呀手足

返黎呀 冇你點贏呀

有冇同屋企人交帶去邊/ 身邊Frd 知唔知佢近排乜事

希望快啲搵番
推

岩岩係gp到問左，未有人回應

仲有乜野資訊比到

Tui

樓都洗完啦

你同佢地一齊？應該有比相你睇我一路mon tg最新消息，覆呢到會有d慢，辛苦你

有手足係荃灣搵緊，要無事呀

早排先比人讚完葵涌村，唔好依家先黎放棄呀

推呀，幫手推呀

Push 唔好有事

葵涌村9叫仲係好齊心架, 手足點解要灰

米放棄啊diu！我晚晚叫到聲到沙，你依家黎放棄我地？

手足即使有咩唔開心都唔好放棄自己嘅生命呀

我地要一齊睇將來嘅香港

有手足話聯絡到當事人

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line

會越來越好噶！相信香港人！

👍🏻👍🏻

有手足話聯絡到當時人！

同佢講聲唔好放棄，呢度好多人support 佢

Pushhhhhhhh

咪啊屌

一個都不能少

未確保都完全安全都要推呀

繼續推先！

3:15am有人打比佢但係通話中

煲底見呀

聯絡到未見人都要繼續推！

冷靜。可能有人同佢傾緊。

保持通話唔該

3:16分剛剛打左比佢，通但係唔聽電話

推爆佢呀！

屌咪撚嚇我啦

唔好死啦我都好灰呀手足

前線巴仲要娶後勤絲

米放棄啊！

手足快啲聽電話啦 有好多人擔心你㗎

後勤絲唔好做傻事呀，煲底見！

推 頂住呀

手足快啲出嚟報平安啦 仲有好多人擔心你呀

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line
3:15 有人打比佢但係通話中
3:16剛剛打左比佢，通但係唔聽電話

葵涌手足加油

推阿

手足冇事就聽電話啦 好多人擔心你㗎

推爆 一個不能少

推 手足快d出黎啦

齊上齊落，好多人陪你

繼續推呀

tui

佢有read

手足我哋要齊上齊落呀 唔好自己落單

手足睇到就快啲覆啦 有好多人擔心你㗎

出黎啦求下你，我曾經都有諗過死
有好多手足搵過我！
我地要齊上齊落，有乜事一齊去擋呀！
頂住呀！

同佢講，有位失業中大叔都未驚過
有乜出黎大家一齊傾下

推到手足見到

唔好呀

齊上齊落

有冇手足去緊丫屌

有好多手足搵緊你架..

揾到未

有手足落咗街搵緊

唔知佢係邊，上面有巴打仲搵緊

手足快啲出嚟啦 有好多人擔心你㗎

不如大家講下去咗邊到搵？

唔係應承左煲底見咩 唔好放棄我地丫

推俾女手足聽

有手足係葵涌村同荃灣搵緊

試下再打比佢？

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line
3:15 有人打比佢但係通話中
3:16剛剛打左比佢，通但係唔聽電話
3:17 read過msg
3:27 online wts

佢有冇覆你

3號梯個邊全清唔見有

無啊已讀不回

手足無事就快啲覆wts啦 有好多人擔心你㗎

肅明個邊搵完 無
依家係葵盛東

手足一定要揾到丫 揾唔到我今晩死都唔瞓

手足冇事就覆機啦 有好多人擔心你㗎

葵涌村百合手足洗樓未見人。
葵涌村手足街搵未見人。
葵盛東手足搵緊。
葵盛女校位置已搵未見人。
荃灣手足搵緊。

推爆

up

出黎啦一齊食宵夜好無！最多我請

手足撐住呀

繼續推

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line
3:15 有人打比佢但係通話中
3:16剛剛打左比佢，通但係唔聽電話
3:17 read過msg
3:27 online wts
3:32online wts
最後上線 3:35

揾到未？手足快救

手足冇事就快啲覆機啦 有好多人擔心你㗎

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

求下你啦，番黎葵涌村啦

聽住，自尋短見就係陷班手足不義想贏就唔準用任何方法自尋短見，我知你睇到架

推到揾到

點，仲有冇再打俾佢

推啊，推推推

手足

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line
3:15 有人打比佢但係通話中
3:16剛剛打左比佢，通但係唔聽電話
3:17 read過msg
3:27 online wts
3:32online wts
最後上線 3:35

呢個係手足們最後消息

仲有冇打過比佢
推

街外搵既手捉未有消息

打到電話有佢號碼既，請腥短訊又好whatsapp又好，打返幾隻字叫佢唔好擔心，呢度個個都係手足，齊上齊落架

推 求幫

希望快啲搵到
會唔會有人繼續可以打比佢

Pish

3:48 online

幫緊手既請繼續努力呀。推爆佢搵人幫

大約仲有邊到未搵

葵盛東未見人一

Wtsapp?

有無電話啊
佢wtsapp online姐係未想gg

大家愛心炸佢可能會令佢感受到愛呢

仲有邊到未搵
千其唔好咁傻

葵涌邨街坊幫手

推呀大力推

全完個邊有冇人check下

映葵樓嗰邊同埋落大窩口個電梯塔搵咗未？

有無更多information呀
有無機會話係邊個地方出沒多？
葵涌邨話大唔大話細唔細，無方向好難搵

長樓梯中間有張櫈，會唔會坐咗喺度？

搵到未

會唔會落咗去光輝圍或者大窩口呀

搵到?

推！要死都係林奠先！唔準你做傻事！

留有用之軀 該死既唔係我地，推到女手足番黎我地身邊

煲底見啊

頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

百合附近有冇手足搵緊？
我落join？or邊度要人？

搵到人未？

How

any update？？

去附近有位坐既位搵下？
合葵隔離個球場？球場入面個公園？秋葵果邊個廣場？

石頭街運動場唔見人

我去緊足球場搵

有車既手足可以周圍兜下？有車會唔會易搵d

代講:
電梯㙮搵
曉葵全完嗰邊都睇咗
秋葵個廣場都搵過
全完上面個公園仔
商場平台都搵過
未見人

有手足係落左海旁由珀麗灣碼頭往深井方向搵緊

條邨搵返架啦 冇料到

條邨搵哂架啦打錯字

朋友有冇更多資料？

落緊葵興搵 any update？

會唔會有tg group

開Post 到而家已經兩個鐘,,有冇女手足朋友ge 消息?

推 幫手搵緊
有無update?

葵興邨公園搵緊 未見人

開post 果位手足any update?

去緊葵芳搵
其他位置嘅手足有冇update？

呢到有相

搵到未？

推咗先 搵到未

林士德同隔離個公園都唔見
同埋落雨
咁多位小心啲

有冇人係搵緊而有任何update架？
搵緊邊有冇人都好可摸耳講聲
我冇Tg

石頭街球場沿馬路去合葵樓樓下無
依家搵緊國瑞路公園

荃灣公園同海旁係咪搵晒？

葵運冇

手足加油

樓主可摸耳上一上水
連你都唔見咗人點搵你fd

係葵盛東商場啲公園搵緊
未見人

睇comment
利申：有落街搵 諗緊好唔好番屋企

國際路公園無
咁我地依邊都解散先了

幫手搵搵，唔好出事

樓主有冇任何消息吖？

搵到定搵唔到 樓豬都快d update下大家

急死人，有無新消息？

樓主搵唔搵到？

樓主你有冇咩最新消息可以update下？

改名 自爆左

ar 屌

下次小心
你應該太心急

我有wtsapp佢朋友
佢話未搵到

春夏秋嗰邊都唔見有

會唔會係被自殺

Report左唔好再引用了
下次小心

thx bro

依家仲未搵到？

代女手足朋友post

希望大家繼續幫手

手足快啲出返嚟 仲有好多人擔心你㗎

推 幫手揾人呀

唔好
加油
一齊走

手足起咗身就覆機啦

推呀 一個都不能少

推到手足出嚟

女手足
岩岩on過陣wtsapp
但仲未搵到人

Mon咗成晚post
仲未揾到？

pushhhh

咁後生仲有大把希望啦，頂住啊！

推
支持呢句

1/5推

2/5推

3/5推

4/5推

5/5推

你點知係手足？

因為我識佢，我地重成日唔比佢去咁前，咁你又點知佢唔係？你識唔識佢？

到最後。我係推po推到訓著左！

追post最後資料係。

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line
3:15 有人打比佢但係通話中
3:16剛剛打左比佢，通但係唔聽電話
4:14 wts online
4:31 wts online
4:38 wts online 有read message
4:40 wts offline
4:44 wts online

所以佢4:00都仲有上落線我諗都安全既🥺

有消息再更新比大家

麻煩曬🙏🏻

我敵不過病魔，我有更新番資料😭sorry

［突發］葵涌邨有女手足想自殺
齊陰 黑色長髮 身高165左右 20歲出頭
屋企住合葵樓 已知唔係屋企
未訓既街坊請幫手落黎搵搵！！
最後知道著黑色長裙
9:00離開屋企，就失去聯絡
3:11 wts online
3:13 off line
3:15 有人打比佢但係通話中
3:16剛剛打左比佢，通但係唔聽電話
3:17 wts online
4:14 wts online
4:31 wts online
4:38 wts online 有read message
4:40 wts offline
4:44 wts online 向母親交代身後事
4:46 wts offline
直到5:43為止沒上線沒有回應
10:00 電話通無人接
11:27 電話通無人接

推 搵返未

有人話張圖係大窩口。
有冇人知明確地點
我係佢朋友。目前未有人搵到佢。包括佢屋企人

確定係大窩口？